做唔成情侶 做朋友都好呀

係咪肥仔一世都只可以比人frdzone
我要減肥

同肥仔做朋友？不了

知就好

幾肥呀？你

臭雞

175cm
之前10x kg
依家8x
減緊

加油啦 70再講

70無肌肉都係肥仔黎 得175CM

一齊減!!!

利申: 183cm 60kgs

你要睇醫生wo ching

175夠啦 肌減到再講啦

一齊減啦

182 73kg